不流血、不被捕

第一次開po，係因為見到連登巴絲竟然因為要唔要留守機場而喺到嘈

去到今時今日場運動仲可以繼續都係因為大家相信「不割蓆、不分化」、「兄弟爬山、各自努力」、「Be Water」等等，點解大家會為左去留機場而嘈？

721、811既事，每位真．香港人見到都係嬲到爆，但唔好意氣用事！依場運動係持久戰，真係少一個戰友就少一份力。所以不論勇武定係和理，總之喺前線既都要記得好好保護自己同戰友。做到「不流血、不被捕」就係每次決定留守定散水既準則！

香港人assemble!!!

而行唔行出街既決定，取決於政府幾時回應五大訴求！

香港人Be Water! Be safe!

係唔係都要自推十式